想同本土派死忠講, 要令泛民唔敢投與共產黨一起發大財議案靠屌同白票十世都搞唔撚掂, 我個方法保證一個月內搞掂

印定一份投票紀錄
帶定一把刀
搵個投得最撚多與共產黨一起發大財議案既泛民黎制旗, 送佢落地獄
我保撚證
極撚度怕死既泛民
以後一撚定唔撚敢投錯票

只係犧牲一個本土派烈士, 就可以製造一個對未來香港影響極撚大既蝴蝶效應
你敢做就得啦

點解係隊自己人
個方向

因為佢地覺得TRACK RECORD柒撚到喊既泛民係共諜呀MA
係共諜就做野啦
仲留佢係香港發大財呀?
出手就可以送佢歸西架啦
日日係自己節目打嘴炮有柒用咩屌

每屆得一次選舉機會,
體制內清算共諜,
清算到地球人可以移民去火星都未清算完
體制外清算共諜,
只需要有一個死撚左既共諜做人板警告其餘既共諜就得架啦
肯出手幾日就搞掂架啦
做野啦
仲等咩呀?

要參考攬炒巴的建議

黃洋達:攘外必先安內
有喪屍係正眼前啵, 仲唔殺呀?
用選票殺喪屍呀?